覺唔覺得政府完全冇報告中咗肺炎嗰啲人情況係點，永遠都係報憂不報喜係想嚇死啲恐懼撚玩限聚令

根本去到而家已經變成勁少少既感冒
香港死得個幾百人同每年流感死嘅人差唔多
死嗰啲都係老嘢

我有識人中咗招啦後生細仔訓幾日醫院冇手尾咩事都冇

每日就係講有幾多確診搞到好似確診咗一定死咁
事實係死嗰啲都係本身有長期病嘅老人

樓主笑人生癌冇錢醫
萬寧牌紙底褲=平壤黑人

入
唔同po鬧佢 封鎖佢

垃圾樓主
現實應該係冇朋友冇親人嘅可憐蟲毒撚
只識浪費時間、用廢話回覆連登嘅post
死返入去你老母個肚啦on9仔

樓主全家生癌未